討論BIG6以外2019年度英超最佳陣容

2隊好難揀

碧福特
雲比沙加 麥佳亞 W.保尼 迪尼治
基耶 R.拿華斯
沙夏 施格臣 D.祖達
李察利臣

法比安斯基
Doherty 迪奧普 穌馬 捷維爾
度哥利 D.懷斯
D.Brooks 麥迪臣 P.安達臣
C.Wilson

Patricio > pickford

其實仲有屈仔嘅迪路菲奧，卡普爾，皮利拉都踢得幾好
李城嘅佩利拉，泰利文斯都唔錯

連華dee都無

pickford 又做到短波，開死球生球好大威脅，唔好睇少

的確C.Wilson同李察利臣影響力大好多

Schar呢？

Jamaal Lascelles 都無 岸鳩

真

紐記2個中堅都唔錯

Felipe anderson
Ricardo pereira
Ruben neves

Coady 應該都要啦

放長傳好準

連登啲人唔識波放低個負皮又唔講咩原因

屈福特甸恩同白禮頓個前鋒

vardy 16g
richardlison 13g
wilson 12g

肯定唔係wilson先
得半季好波
佢隊友ryan 就值得入喇

pickford場場蝦碌你都揀傻撚咗咩

就算係愛迷都唔覺得有Pickford
首循環對利物浦和變輸講都口臭
俾紐卡素反cup最大戰犯一定係佢

仲有 Ryan Fraser好過Brooks

Etheridge
Doherty Duffy schar digne
Jota Sigurdsson rice Fraser
Jimenez vardy

vardy 個位我會轉calum wilson

richardlison放正前

Wilson上半季就sharp 下半季跌左好多+傷 所以揀華dee

最廢就係個段時間

Pickford我覺得算係咁，Clean sheet多過曬其他非big 6
不過啲派膠真係

魯占要有啦

不了 今季慌失失
Dummett打中堅都好過佢

同埋big6外教練邊個最掂

肥賓 紐奴

Eddie Howe

睇兩場精華都自己最識波

賴恩費沙都冇

F.Anderson?

搞笑？
派膠派到仆街
又玩隊友

條撚樣送分俾利狗夠佢冚家剷啦

迪路菲奧應該要有
同埋龍門應該揀法比安斯基

法比安斯基
雲比沙卡 阿基 維斯達加特 莊尼
杜哥尼 米利禾積域 占士麥迪遜
布魯克斯 占美尼斯 韋費特沙夏

始終14隊 可能有漏
諗到再改

紐奴

Ben foster> Pickford

Pickford
Wanbissaka Tarko Duffy Chilwell
Richarlison Gueye Neves Moutiho Anderson
Vardy

麥佳亞呢

因傷病以0.01分落後達哥

On9我愛華頓球迷睇足8成直播

但係紐卡素三中堅架喎
仲要得lascelles出到30場
你名都唔講一定知你講邊個啦

Lascelles 同 Schar
平時一係搭費南迪斯/杜美特

隊長壓場好有氣勢

龍門non top6 今季表現黎講一定係Foster/Heaton Patricio睇過幾場Wolves感覺上吹大左

Forward 就Wilson > Jimenez > Rondon > Vardy

睇過幾場紐 rondon d走位配合勁到

PICKFORD今年膠撚到痴線都有
重話自己愛華頓球迷